【有圖】你地d暗瘡最離譜生過係咩位？

屌你我而家個粒生係大脾度
以前生過係賓周度，仲要勁大力都擠唔爆
沖緊涼擠痛到我標眼水

屁股同手肘

講起瘡
好撚痛呀師傅

鼻哥窿入面，擠到哭哂口

生係條撚度
巴打有性病

耳洞位，好痛，不過後尾熟左自己跌出黎

Agger

有冇人試過耳珠

屌 我依家有一粒
仆佢個街 成日唔記得一撩耳仔痛撚到仆街

包皮在 痛到仆街

鼻入面真係好痛到顛

鼻窿入面
我女友試過生喺耳窿出面
幫佢清果時清極都仲有
最後清哂佢耳殼直頭多咗個坑

最痛一定係鼻入面
最離譜係生係膝頭哥

生係人中都唔講得笑

人中之膿

鼻窿入面 呻鼻涕果陣真係痛撚到仆街

哈

唔爭氣係公司笑左

唔爭氣笑左

之前試過生係胳肋底 仲係壓天 出完汗係到磨
之後一粒變兩粒

ok u win

我成日都有 重要整唔到出黎依加硬左一舊舊咁